你地覺得我賓實力如何

一線頭定一線尾
講二線既唔洗出聲
冇可能

三線頭啦

姓N個個？

賓周一線中 永遠是你

我的賓周當然一線

講前鋒ok?

Eat shit la you

廢過N字頭個個